有冇雙魚絲可以入黎俾啲意見我

啱啱比雙魚絲提出分手
哄過幾次佢都好堅決話唔得 係咪冇機會呢
我知佢都仲有小小鐘意我

佢好似識到個新嘅男仔大家都對大家有好感
我好想係佢手上面搶番返嚟
佢同嗰個男仔係係我同佢之前冷靜期嗰兩個月識嘅
佢話如果唔係佢唔知會過成點過兩個月
之後同我一齊返之後佢話一直都放唔低有條刺喺度
但之後又話冇左之前果種感覺想俾啲時間佢冷靜下
但之後而家佢又同個男仔有好感

佢話我同佢分手嘅原因係冇咗以前嗰種感覺
有事冇事都會搵我嗰種感覺
呢幾日去搵我嘅次數亦都少咗
但係我仲好鍾意佢好掛住佢
我可以做啲咩令到佢會對返我有少少好感或者好轉
我好想佢返嚟我身邊
我亦都知道自己有啲咩做錯亦都以後唔會犯

雙魚其實好撚易氹 又天真又易心軟
但你追問左幾次佢都話唔得嘅話
真係冇得返轉頭

利申 垃圾魚

唔好咁老土乜野雙魚啦屌
佢係鍾意人地多過想鍾意你 就點氹都唔會想番轉頭

唔係淨係雙魚絲
雙魚人嚟啲性格真係好撚心軟
氹兩句咩都可以當冇事
但做過晒都唔得證明真係死心

我已經哄咗佢好多次la
都係吾得

佢係趁虛而入 橫刀奪愛囉 而家係
我好憎哩啲人。。。

唔

唉 我真係好想佢翻黎
仲有冇咩辦法

唔好搵佢 upgrade自己先
嚟個係復合嘅定律
咩星座都係一樣
依家巴打你咁嘅情況
一齊翻都係散
不如諗下點提升自己 令佢眼前一亮
對佢嘅行動上 唔做係好過做

但係即係我要睇住佢同另一個男仔一齊？

我都知道一齊返會唔耐
但係我唔忍心見到佢同另一個男仔一齊
會仲辛苦
我依家晚晚都瞓唔着晚晚都唔敢太早返屋企
驚自己一個人會亂諗嘢
每日都特登搞到自己好攰返到屋企即刻瞓先得

有時有啲野 其實超出咗個控制範圍
有種攰叫無能為力 唔係話你唔夠好
係佢已經無再睇你好唔好啦
現階段係會好難接受 尢其無縫接軌
但係最重要 係提升自己嘅價值
嚟樣真係你唯一可以做嘅野
頹廢 係俾你個心自己休息
但唔好拖低自己嘅價值

利申 一個半月前分手 一直好想挽回
但試過唔得 唯有咁諗會好啲

但係我吾甘心
我寧願係不和而分手
好過而家淨係得我一個唔開心咁
我寧願佢好憎我
其實我係咪應該搵佢搵得咁密呢而加
因為我同佢都冷靜左兩個月今次係佢提出嘅
都比足夠嘅時間佢㗎啦其實

冇果個男仔您都仲有機會 下個會更好
雙魚絲

迷信傻佬

一齊咗年幾 我未試過哄到佢咁
而家俾人趁虛而入真係好唔順條氣

唉 我就天蠍
對佢用情好專一
但我真係嗰陣時我承受唔到個壓力
所以我先至話想呃冷靜下

如果佢真係咁狠心就唔會覆你，唔會話你知有新仔，佢應該都係當人水泡，樓主唔好放棄啊

佢話我成日乜都唔同佢講
去到佢決定走個刻我先同佢講
但其實我就係唔想佢擔心我咁多有陣時
我都覺得我同佢好夾其實
但我真係唔知點解會咁
可能嗰個男仔唔出現真係唔會搞到咁

頂帽笠到咁
魷魚絲都救你唔到啦 on9仔

佢係話想同我講清楚件事 想和平分手喎
但我啲friend都話雙魚好易哄
但我今次真係乜都講晒 我都哄吾到佢
因為我大佢四年 咁啱佢今年又撞咗DSE
我廢事影響佢考試成績 所以我喺果段時間我冇搵佢
但唔知佢考完之後就同我講關於嗰個男仔啲嘢

樓主起我底
過來人話你聽 放手啦

雙魚好需要安全感，可能佢開頭仲好鍾意你嗰陣唔覺，但如果你乜都唔同佢講，佢會開始失望，開始亂諗嘢。
就算無呢個男仔出現，佢遲早都有一日會心淡走人。
仲要佢走嘅時候應該都唔係突然間決定嘅事，可能已經心淡咗一排，再糾結咗一排先提出分手。
佢可能仲有少少鍾意你，但已經有人對佢好，可以話佢唔再需要你。
你係唔會贏到現在佢身邊呢個男仔。

所以巴打真係可以放手

利申：垃圾雙魚

吾係咁易架

已經out of 星座
佢唔帽你已經算好
利 情況差唔多 帽

佢一開始鍾意我就係我比到足夠嘅安全感佢
我會乜都同佢講成日同到我嘅行蹤
唔使佢問我已經會講咗俾佢知我係邊嗰啲同邊個

但而家竟然有一個人出現咗喺佢身邊
哩個感覺真係好辛苦好難受

其實雙魚有冇機會搵翻前度

咁我咪要keep住等
佢會吾會吾係搵翻我係搵咗其他人

同樓主個case差唔多，已經煩到佢唔撚應我了

我吾敢太煩佢就係 我都驚佢吾覆

唉 我靜係想佢翻黎我身邊

咁我有冇啲咩優點呢 而加哩個時候

信星座嘅都係On9

又block一個on9星座撚

其實唔係
我放低晒面子去哄佢
一開始佢講就講走就走但係其實佢唔想你走
同埋天蠍好口硬心軟

男人老狗咁迷信 係我都飛你啦

呢個真 hurt夠就真係會死心
完全唔會望返轉頭

冇機會

有冇辦法起死回生

我真係好有誠意

男人老狗信星座
我係女都唔撚要你啦屌

機會好微
或者缺愛嗰陣
但搵翻你都唔一定係想復合

呢個年紀嘅雙魚女，十成未玩夠未定性，樓主放棄

唔報告行蹤其實唔係咩大罪黎，
係睇你之前點回應佢既要求，
話改唔改，仲要重覆犯錯先係死罪
睇你個死因應該就係咁

雙魚有時候就係需要你講心底話，
話俾佢知你將來會點好好珍惜佢，
認錯只不過係其次
（前題係佢未同個男既正式係埋一齊）
Good luck
利申：煩到喊既雙魚絲

姐係水泡囉

下 你尤得條魚冷靜兩個月 你都真係預左唔洗要
雙魚座係冇冷靜期 冷靜期只係比時間佢放低你
或逃避分手衣個moment
如果冷靜期係你提出既 就👋🏻自作自受
佢有新歡個心就已經飛左過去
你退出左做主人家既席位 仲有聯絡都只係兵
如果你令佢厭惡只會絕情斷聯絡

我已經話咗我乜都改去
第一次提出這個似係佢以為我乜都會知
自動自覺會改但佢唔提出我點知喎

我已經話咗講咗好多次我好珍惜佢
講晒我啲心底話俾佢知la

我係其實我自己都知自己錯架la
好想佢翻黎我身邊吖嘛

雙魚一但移情係唔可能返到轉頭，就算小小念舊而返轉頭內心都會知係自己呃緊自己

有新野發生啦琴晚

話說，我係屋企係床預備去瞓覺去瞓覺聽日開工
我同緊個friend傾電話嘅時候
佢無啦啦打嚟問我頭先做咗啲咩嚟問我去咗邊
我(心諗)點解無啦啦會打俾我咁好嘅
佢問 係咪我打咗比佢老豆話俾佢知佢同另一個男仔一齊嗰陣時
我真係好冤枉 我乜都冇做過
我已經冇佢老豆電話㗎啦 點知佢老豆電話係咩
佢成晚唔覆我都唔知佢去咗邊
我點樣打俾佢老豆阿
佢而家一口咬定好似係我做咁樣好憎我
話對我好失望 但其實我都冇做到
我都唔知可以點做

Up

咁你咪直接同佢講你都冇佢老豆電話點打俾佢囉

兩個人一齊應該係由你地相處去了解佢, 而唔係計星座
你想去追返人係要知道佢呢個人嘅性格係點, 想要啲咩
唔係話咩雙魚座心軟氹下就一定掂
人地都咁堅決, 不如反思一下點解大家段關係冇晒信任啦

我都知吾係計星座
但佢係哩個星座同似哩個性格 我先咁講
其實我接納全部人嘅意見
只係我唔知我標題講咩好

巴打, 我都知你依家係好傷心
但呢到同佢最親嗰個係你, 你理應係最了解佢嗰個
喺到收集下意見當然好, 但靠星座去估計自己要點
不如冷靜諗下你認識嘅佢會想你點做

要同人競爭就先要自己做得好
特別係依家仲要你同佢嘅關係已經有破裂
氹過幾次都係唔得就唔好死"lur"
其實上面已經有幾位巴打講咗, 增值自己
要修補一段關係唔係一時之間就可以完成
再chur再迫, 只會容易搞到對方寧願放棄

係唔, 唔係吾

唔好意思巴打
多謝你哋既意見

以前我好小接觸哩個平台 無諗過會有咁多人比意見同支持

本身已經好傷心 琴日仲要爆多件事出黎
比佢一口咬定係我 我仲吾開心咗
佢唔開心同時並都增加左對我嘅憎恨
但明明就吾係我

唔*

你無野可以做 只可以等個男仔自爆 即係你做乜都唔會贏個男仔 如果男仔有野錯個女仔就可能會離開個男仔但當然，唔一定會搵返你。

利申 垃圾雙魚

求奇做d野感動下
好易心軟
利申：垃圾魚

車過佢上山傾
哄到佢喊晒都唔得la

即係我要等着嗰個男仔同佢完

試下過一兩日冷靜啲同佢講真係唔係你
一嚟你冇佢老豆電話, 二嚟唔會做啲傷害佢嘅事
跟住就已經要交俾佢決定, 如果佢都仍然咬定係你嘅就無謂再講

都見巴打已經做咗好多嘢去氹
有時都要接受一段感情唔係你肯付出就一定修補到
如果挽留唔到就要灑脫, 唔好再死lur搞到大家關係更差, 咁先有得彎轉

利申其實我都係雙魚絲

都知巴打用咗好多心力同方法想挽回，但去到咁嘅情況，你最多可以做嘅就係同佢講清楚單嘢唔關你事，信不信由佢。

如果佢都係覺得你哋之間已經無哂信任、決心離開你，死lur只會令人反感。

放手對自己好啲

佢而加直頭覆都無覆過我
我無做過就比人審咗死刑咁

岩啊 果陣比人煩到好憎 見到佢再寄禮物就覺得更煩燥 然後嬲到全block 寄番d禮物比佢 一齊既group 都退晒

見到個句 「好唔順條氣」想問 你想追番佢 係為啖氣 定係真係仲好鐘意佢